還記得成功方程式嗎？和理非後，set deadline

612 721 811

Push

推撚到現場手足睇到

民陣宣布要司法覆核黑警唔批不反對通知書
今晚一定唔可以出事
如果有事就做唔到司法覆核 會代表黑警決定冇錯
如果司法覆法核成功 黑警以後都唔可以唔批不反對通知書

點都要班發狗瘟衰多樣！
今晚要做到不被捕 不受傷

香港人加油！

正確，幫推

八三一
民陣已經幫手搞緊
直插支共在港核心

「和」與「勇」，請對大家多點信任。